帳面幾千萬vs公屋仔你會做邊個

公屋仔
有公屋人生已贏

兩項都有冇衝突
好多公屋富戶收埋過千個

住公屋帳面就唔可以有幾千萬